{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 CF 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。 予約をする際は客室料金が2名基準で、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 追加入室者は1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金がかかることがありますので、ご注意ください。 未成年者は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が可能で、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。 夜間は静かにしなければならず、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。 ご利用の際には、これらの点に留意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約をする際は何名基準で客室料金が設定されていますか？",
            "answer": "予約をする際は客室料金が2名基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合は入室人数をどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加入室者の料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "追加入室者は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金がかかることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてはどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。また、男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が可能で、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される場合、どのような不利益が生じますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は静かにしなければなりません。夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。ご利用の際には、これらの点に留意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 548
    }
}